吉列粟米斑塊飯

今次整左吉列粟米班塊飯，又係好易整，炸兩炸，煮兩煮就搞掂有興趣可以睇下條片，記得訂閱我呀

製成品

首先攞啲青衣柳出黎

之後切片

再上粉炸

整埋個粟米汁

咁就完成啦
鍾意嘅可以分上

係咪又簡單又快呢

1

不錯

今次好快手 而家睇片先

因為用電話出，一早打定

好快手

最鐘意食熱氣野

啲魚柳有咁熱氣得咁熱氣 加埋啲塞米汁

我個channel好多熱氣野

包你肥兩圈

Btw會唔會有啲健康野出

都有既，我都想出多D健康野

好想食

多謝支持